今個中秋並唔完整 真係講唔出中秋節快樂

該回家了

中秋，人月未團圓。
同一月光下，圍牆分隔了他們，
能夠探望已是恩賜。
同一月光下，海峽分隔了他們，
人在異鄉回家無期。
同一月光下，永生分隔了他們，
留下只有串串思念。
Source:Apple Daily

今年有好多個家庭冇辦法團圓
希望大家珍惜能夠同屋企人團聚嘅時間
唔好失去咗先後悔

簽咗全球聯署未？

咁德國官方聯署呢？
呢個煩係煩咗啲，
但一定會回應喎。

關於12港人消息
今日已經係第40日，
已經正式通知逮捕，
2人被控組織他人偷越邊境罪，
刑期2-7年，嚴重可終身。
10人被控偷越邊境罪，刑期最高一年。
香港警方正循組織及策劃跨境犯罪方向調查12港人案件。

雖然公佈咗消息，但仍然要高度關注。
目前仍然係官派律師，
中共方面以偷渡而唔係國安拘捕，
證明中共有意淡化國際影響，
所以我哋嘅關注絶對有意義，哪怕唔明顯，
呢場係持久戰，希望大家可以堅持到。

不能忘記，不能放棄。

12港人的故事

12港人故事(翻譯版)

懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，
只有我哋堅持，佢哋至有希望。

推

基巴

Push

今日正日真係唔知家屬點過.....
根本團唔撚到圓.....

Pish 唔好放棄
我哋香港人等緊佢哋翻嚟一齊團聚

Pish

但街外手足都未能回家著

不要再說了

Hello樓主

推
希望佢地下個中秋可以一齊係香港過啦

祝願團圓

agger

基巴安全回家了

基

牙基

幫手推住先

但願人長久
千里共嬋娟

精神 堅持

今晚大家一齊食燈籠，玩月餅

和你上

null

中秋平安

基基~

牙催

中秋夜，失身夜

豬

.........好無心機

Tracy b

之後都小心啲

牙豬

say 個 hi 先！！夜啲再back!!
各位

唔知小柔點了 全日無見過佢..

丙

我入嚟就唉

中秋節平安

牙豬.....

八八b

曦

攬攬

曦仔

精神...只剩下堅持

Hug hug u

有少少想

牙朗.....

一齊頂

唔知佢哋本人會唔會

我哋駛唔駛動議主席點人數？

黑警喺荃灣拘捕一名司機 搜出「光復香港 時代革命」等標語單張

睇完100毛尋日段片

定係晏啲先

唉中秋本身應該成家人一齊食飯

基爾

加油

7/8點？

唔知點回你好

唉爸爸媽媽們點過無左呀哥細佬妹果啲點過

Why

連見都見唔到

仲要唔知佢哋而家嘅情況

爾

淨係覺得好無奈

已經一個月多十日

大家都係
完全唔知可以點幫到手

定係10？返到去應該都即沖涼抖陣我唔知.. 無概念...

除咗做RT同簽名之外

唉

雖然唔想道德綁架，佢地12個一定好驚唔知返唔返到黎，香港人俾啲掙扎簽足哂啲聯署再每日抽少少時間關注下佢地情況好唔好...見到聯署得幾萬人心都灰埋..幻想下如果你係嗰12人其中之一見到香港人咁善忘冷淡你會點諗，香港人掙扎啊！！！

簽得都簽左
希望佢地最後平安無事

PUSH

推推推

中国人民大团结万岁!

中华人民共和国万岁!

10就公約數，無論有無行街嘅，嗰個鐘數都差唔多翻到

唔好忘記佢地

唔好話團圓，平安都唔易

風林火山，一定坐監

W

push

今日無講過

手足

趕住去慶祝中秋+國慶 唔講住

國際線有任 請每日推Post

求大家唔好忘記佢哋每一個
佢哋唔係犧牲品⋯

跟

唔係平安夜囉

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

Push push

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19);7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

今日會唔會真係可以9000

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

每日一推

12港人平安回家

UV2546 US3724 2大巴
區議員仲未問到去邊間狗竇
應該要等舊登追車條友先知

明月高掛天上 團圓卻是遙遙無期

同屋企人團聚食飯
都唔好忘記可能永遠都冇機會再同屋企人食飯嘅手足

Now新聞表示銅鑼灣有62人因參與未經批准集結被捕，最少包括2名區議員。
#公眾安全情報

區議員都拉

李予信&梁晃維

多謝 基爾巴

家屬真係慘
大家都係第十三個港人

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

我又黎推 post 啦
by 愛護連狗力量 主席

係...咁你話幾點好....

唔會再有快樂，平安吧。

Day 40

pish

繼續關注，Retweet

仲有死左咁多後生仔

手足要平安

一係11啦，夜啲應該會多啲人上

想像唔到會點樣支共虐待

做任務，關注手足

我哋唔會放棄㗎

可以

中秋平安
師兄你用咗不推

Share arrrr
今日放假 快啲簽左佢啦

一定要平安返黎

係中文呀 最鍾意睇嘅中文呀

完全冇心情慶祝

唔係唔簽掛

希望今日到9k

簽完要share

share

德國聯署要人

大家小心

係，好傷感

一早簽晒
唉

辛苦晒手足
留意到樓主日日出po
推

咩事

雖然做節但個心都好不安，總係覺得要為佢哋做少少嘢

唉 人地一同我講中秋快樂就好燥底

會親自監督

冇 諗起12個手足好sad啫

推啊

我哋可以做.....正評，推，tweet，簽聯署

幫左老母搞

手足

繼續推

仲有一堆被還押手足
今日被濫捕嘅人

係........
但唔好不推先

為確保佢哋唔會擺埋一邊

你肯咁做真係好

Auntie 好波

唔好不推文啦

唔只佢地 仲有好多人⋯

希望大家都平安⋯

氣質大姐姐

3C東主母家書：阿邦在收押所內曾有尋死念頭 撐阿仔堅持才有希望

願手足齊人平安歸來

無人
推多下

睇到新聞

推啊！！！

梳
慣左手勢

希望你地安好 頂住！

今年中秋好怪
不求快樂 只求平安

推返先

希望12 位可以平安歸來

推呀

耳仔

retweet呀

係

幫推

呢個都值得推
[Chilolive炎上]支那人打算係國慶發動超限戰

慢慢改

佢傻9

今日rt咗未

屌我都係save左依張
我好小草

嗨 豬仔

佢係

幫手RT

火仔

八仔

Rt咗未

中秋快樂

呀年

真

Gay佬

辛苦晒

見到你有share link

一齊堅持

奶

Hello 依家先得閒睇

ok

唔好放棄

呀譚

希望大家平平安安

冇推到 不過有心
記得rt

痴線唔好咁講

英仔

呀奔

堅持

加油啊

今年只求平安

有冇rt到

催絲

不能放棄

日日哭喪好唔好？

有冇rt

今日祖國生日 點可以俾人講錯一句說話黎分裂我地國家 傷害14億人民感情(包括港澳台？) 要幫下同胞搞大件事 retweet ar!!!

講台灣係國家就跳晒掣雖然唔知佢哋而家搞成點

呀丙

頂住

你哋可唔可以同我一齊加油

海

789

呀基

辛苦牙be

抱你

別放棄

謝謝你

今日有冇rt

推。

Hello

不能忘記

一齊

呀蛋

燈

辛苦晒 見你都日日入

Retweet埋呢個
[Chilolive炎上]支那人打算係國慶發動超限戰

諗仔

推埋呢邊

想佢哋平安

可愛氣質大姐姐

崔

謝謝你有冇rt

保持關注

Rt share twitter

少
呢張好靚 都好傷感

願所有平安

你都日日開po

記得rt

有個細路仔..

但願如此

Twitter need u

心酸

Twitter 需要你

勿忘12

屌其實twitter 真係好多嘢睇
快啲download啦

仲有老人家..

邊張了

堅持住每日關注

唔使應份

呢張 唔好放大

輕輕一推

希望更多人知

睇pin!!!

Pin this plz

1/6

金仔

Twitter 需要大家

淚絲

每日關注

Twitter 咗未

大時大節 係監倉過既 手足 真係諗起都心酸

會平安

相信會返黎

希望

收到

記得RT埋

古

有冇rt埋

一定會

好！

盡力做自己能力範圍做到嘅嘢

乖

Stay safe 基爾
你都辛苦啦

今日中秋不快樂

再推

晨曦今日有問你去咗邊

Retweet

香港光復之後，我哋一次過慶祝哂佢

佢掛住我

仲有rt。

Yes 再推

Rted

rted，再推。

念念不忘手足

喺度

Hi錯，屌。

多你一個好多 做多一步 RT埋

心情好差

Hug唔知佢哋點呢

推多幾下

唔該手足 聯署記得share比朋友仔

乜都唔知就收聲

連幾時上庭都唔知

警員疑碰撞女記者胸部 記者要求警員道歉 PPRB：如果佢唔肯呢

其他人關心十二港人情況又關你鬼事呢
你又做咩對人哋嘅感想指指點點

用推

佢哋身體狀況都唔知

cctai 有愛

唔知鄧同喬依家點

今日大家rt咗未？

推！！ 多啲人簽

今日rt 咗未

認同

牙爾

仲有rt

Twitter 同聯署都需要大家

銀牙銀牙

Twitter 都需要大家

1/3 呀！！
仲勾結其他勢力！

仲有記得rt

Retweet ！！！

貓qq

放心交比我

all done 每日都有rt

記得叫埋朋友仔一齊

琴日四喜個廣告好岩用, 今時今日平平安安, 人冇事已經好好

Shut up ！
定當擁護 愛護連狗力量
自古以來，連狗係連燈不可分離嘅部份
你唔好喺度造謠，試圖分裂
我對你呢個行為予以最強烈嘅譴責

唔該手足follow樓主 保持關注

辛苦你了

不辛苦

仲有記得retweet

辛苦呀由

真係唉

True

辛苦基巴

個月夕行動好kam

支持主席
主席英明

黑狗向南丫海難家屬表示: 你班友做show呀！仲想出告票比家屬

多謝各位支持

睇緊佢哋想點

你了解連狗咩
你充滿傲慢與偏見

唔知有冇人理呢

你帶領我地呀

咁又唔係大家一齊做

見佢哋個公海group入夜多咗好多人入

係我唔了解連狗
我道歉

都幾多人上山

大家都撐住啦

我覺得佢地同香港好相似

雖然好黑暗咁

但只要肯堅持仲有唔細嘅希望

有

仲有希望嘅

上年都好多

以為今年安排完警力會冇人上

驚hi佢哋咩

加入 愛護連狗力量啦

大家中秋節要平安呀

。。。

凍咗成晚

依家話山上面全部告非法集結

封完走 走完又封

兩年都講唔出

730日起跳

呢個都應該關注

所以即刻補返一個架啦

【鹽田公安拒接來電 家屬聯絡無門】

鹽田公安局在12位港人被拘留後，向家屬發出「刑事情況通報書」，其中載有鹽田當局聯絡人莊警官的姓名及聯絡電話。

該聯絡人於上週四（24/9）早上9時許與家屬最後一次通話後，其電話由當日早上約10時開始至今一周，一直未能接通，多位家屬致電時都直駁留言信箱，懷疑他已封鎖了所有家屬的電話號碼。

連日來，港府多番聲稱已有特定渠道與家屬溝通，並一直有不同部門協助跟進事件。

然而，即使是官方提供的聯絡方式都拒接家屬來電，家屬連查問被拘留者的近況也被拒諸門外，但港府仍然對此不聞不問，請問家屬如何能相信港府會認真跟進此事？

#save12hkyouths
🌎爭你一個！立即參與全球聯署👉
- - - - -
Facebook:
IG:
Twitter:
Email: save12hkyouths@gmail.com

邊講得出
食咗一舊月餅

啱啱見到RT咗⋯勁仆街

推一推先

我唔係

大哥

twitter戰線可以嚟呢邊

Twitter見

???

繼續係國際推爆

暫時未，但我一定會，應承你

開唔到？

基本上，已成習慣

Twitter 開唔到

啱啱死ser

你開唔到邊條link？
定係你開唔到twitter？

twitter need all of you

中秋一推

中秋二推

Hi基巴

中秋三推

個twitter好翻啦
大家可以去retweet啦

推爆佢

3210

upupupup

中秋四推

gogogogogogo

大家retweet咗未？

推啊啊啊

基巴
比月夕搞手撚左成晚

咁做真係唔係咁好囉
睇左IG轉發覺好多後生藍絲

中秋五推

...............

主席我要求十分鐘後點人數

喺度 1

2

非常好

麻煩大家嚟點個靚名

大家發生咩事

最後得兩個過嚟點名

#909解釋咗，多謝關心

Push
幫手簽

Oh i see
Thx OP

ok，最緊要用到個twitter

佢哋可能做節

可能係

啱啱食完湯圓

今日食咗月餅，食唔落湯圓

今日反而冇食月餅

做哂了

我愛大家

個風筒壞咗

做哂
多謝大家

屋企無湯圓食

Follow 樓主 日日有update 一齊做

請向樓主伸出你嘅魔爪

芝麻湯圓好正

咪 btw 我唔食花生味 食芝麻味

花生比狗食

晨曦消失咗3個鐘

芝麻味真係好正

明明係佢頭先同意我去點人數
依家影都無

主席好

瞓咗？

本身想開post多謝今日有出嘅人

yo. See you again now. Haha

P

Follow咗好耐

有taste

Real

本身 咁之後..

好似好打飛機

講錯

？？？

推推

（都幾）

將個重點放喺「關注」 而唔係有「出」？

多咗星星

感謝出嚟去叫大眾關注12手足嘅香港人？

星星你好

唔知點

感謝大家仲肯為咗12手足出嚟

唔知

唔開算啦咁

唉無人明白我

咁又唔會

Gray佬

Back!!!

Ching ho ball

畢子

柔柔

back

bug子

屌你話11翻嚟點名
到11嗰陣人影都唔見

頭先整屋企野唔好意思畢子

萬人齊撐！

感謝今日所有冒險出嚟嘅手足

希慎

冇一個中秋節會快樂